逾200人報案稱遭假活佛騙財

【Now新聞台】超過200人到灣仔警察總部請願及報案，他們報稱被一名自稱活佛的人詐騙，涉及總金額超過八千萬元。

二百多人包括部分來自內地及台灣，他們手持橫額及標語遊行到灣仔警察總部報案。他們報稱被一名自稱活佛的香港人陳寶生詐騙財產，部分人損失過百萬元，亦有人指遭到性侵犯。他們遞交請願信，逐一到警署報案。

協助他們的立法會議員劉國勳表示，至今有近600人報稱被詐騙，涉及超過八千萬元。

比活佛性侵？！係咪一路𨳒一路念喃嘸咁有聲有畫面？

俾老衲條撚屌呃咗

老納活佛

抵死 大陸人+廢老
好心涼

老衲出黎解釋下好喎

中國人加廢老

老衲經常強調，面對野蠻政權，就要不擇手段，呢個就係香港社運人士將來要做既實事

食腦

你老豆

活佛viva!

廢老不如死撚曬佢

老衲做到野

衲狗係咪即係認左罪，唔該搵人搵佢啦